求救！reddit 好多五毛壓抑美領請願單嘢！

我地集中推呢個 post
Downvote 所有疑似五毛嘅人

推

Push

比外國人屌緊香港人

The news make no sense, why would another country have the right to punish the act of some one else in a different country? That's like, I took a shit in china and a toilet in USA should be flushed

Why should America be involved...that’s beyond ridiculous

can we stop please 柒出國際 好丟架...

唔覺得丟袈
呢個已經係基本人權問題
所有國家都有義務去關注
如果唔係歐洲唔洗收咁多難民啦
同埋美國平時聲大大成日講話關注呢d政治問題

你覺得你作為香港人係難民?
人權問題? 你邊到比人offened

冇人想理就話人5毛
你香港關人鬼佬撚事咩

呢啲干預別國內政言論美國人會講既咩
會講就唔洗全球美國基地啦 on9

成班on9開新reddit account俾鬼佬笑係bot

已經有人因政治因素而政府迫害啦
我唔覺得將自己國家問題講出去想其他人關注下係有問題 你估真係要求美國出兵咩
佢自己走去睇新聞住走去屌話件事唔撚關自己事咁好笑
咁佢不如叫美國政府平時唔好聲大大話人地唔民主啦 咁咪冇人搵佢地囉

咁既英文同鬼佬講嘢真係笑撚死人 連燈狗

又係五毛 收咗錢
又係五毛 收咗錢
又係五毛 收咗錢
又係五毛 收咗錢
又係五毛 收咗錢

你好自卑

去Asia，China版搵人幫拖

嗰邊都好多人唔妥五毛

屌佢老母on9仔
穿底

係佢丟架
第一 美國係宣揚西方價值觀世界領導 點都有義務幫手
第二 美國有香港關係法 一早已經插手 依家就係要美國檢討呢條法案
第三 美國自己都傾緊係咪要立香港民主法 佢噏得出呢啲唔係五毛就係on9
第四 貿易戰當前 香港科水俾中共打美國 唔關美國事？
第五 香港係地緣政治要塞 有咩風吹草動都影響美國喺亞洲嘅利益同地位
第六 假若美國唔插手 任由香港嘅自由民主人權法治觀 將無法保證美商在港嘅龐大利益
國際關係複雜多變
唔係淨係focus國內 國際有咩事都會直接影響國內利益
依家係佢柒

全宇宙都係五毛

仲十足十波台風格

我本身都唔care佢係咪真係美國人/鬼佬
如果佢真係美國人 美國應該要為有呢個國民而覺得羞恥

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

五毛全面出動

呢句真

全地球有1300000000隻支那仔梗係多

屌你啲五毛以為打英文就鬼佬
班五毛係咁quote個zed_vayne
實係鬼佬識打屌你老母on9仔喇

搵努改嗰啲咪唔使出糧囉

柒到仆街，屌你hk people係咪咁撚on9呀。

認真 Twitter 到啲icon咪撚用啲卡通
見到啲tamama喺到唔知做乜
一係真係用真相 一係就用返雨革或者關事嘅相

你條柒頭究竟知唔知有幾多間美國公司既headquarters係香港

remember twitter!!!

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

多上外媒

已醒既人請不要在浪費時間腦力在紅底連登
呢度只合宜單方向發消息
點醒下未醒既港豬

多用英文
多用外媒
twitter , facebook, youtube, reddit

係外面出多一點腦力
好過係紅底連登同唔識英文既五毛週旋
係度你點應都只係一堆裝睡不醒既港豬
同一班靠打字出糧既廢物同你嘈

下我覺得冇問題 係咪要英文5** ielts 9先可以同人傾計

On撚鳩
Reddit 5毛keep住downvote
大家唔好停
多啲留comment同upvote
記住tag #freehongkong

呢個strategy 好緊要
一定要spread開去 直頭要人手置頂 跨平台咁傳
最好有名人用幫手leverage

比國際社會知道香港被英國人洗曬腦真係好柒 忘根忘本

Twitter有鬼佬tag#FreeHongKong

睇下我可唔可以幫拖，Reddit age > 1yr

連登係咁

屌好多人downvote本土派言論
英文好嘅巴絲打要幫幫拖

屌 可唔可以學下英文先上Reddit ?
你睇下D comment
十句有九句港式英文
屌你老味 失禮死人

咁早就個個po 洗版

五毛開工無分時段

非五毛 移左民多倫多
見到你地班垃圾 連工會罷工level 都無
想笑柒你地姐
日日幾廿個post
一吹雞人影都無

移民啦屌

屌有條木咀（Reddit名：iiiiiiiiii）猛咁jer住我
話如果我袓父母係immigrant點解依家嘅immigrant唔嚟得香港
我依家要出一出街，得閒嘅巴絲見到嘅話理性同佢討論下
我解釋左好多次佢都係要jer住我

同班咁多支那人響多倫多 祝你好運囉

英文唔好唔緊要，不過唔好留埋d meaningless嘅comments同埋中文。

你睇返施政報告之後D post
一個二個叫囇春 扮Q 曬群情洶湧
一吹雞見真章

真係多謝我老豆老母送我出國
廢同行動失敗就認啦

咁你又做過乜撚野啊醒目仔，做逃兵走撚咗去外國，但係依個時間你講啲咁撚閪嘅說話，你好意思話自己唔撚係五毛？

五毛死全家

Reddit 唔用 hashtag 㗎
仲有 reddit 係有 markup tag

你打# 號
係會出大字 heading

要 backlash escape
\#freeHongHong

你含撚啦柒頭皮

五毛confirmed

咁鐘意自己人打自己人
英文差有咩問題啊屌你
起碼我肯出聲

The incredible of Hong Kong 嗰位巴打
其實你呢句想講乜

另外一眾巴打留得太多 top level comment
完全洗走晒其他外國人嘅 top level comment
如果我當我自己係外國人 redditor
我都會覺得呢條 thread 太多shill
因為入面啲留言完全唔係平時r/worldnews 嘅風格

應該搵個英文好嘅巴打
留一個 top level comment
之後 upvote 推佢上 best comment
再係下一個 level 同五毛交戰
唔係依家咁係咁洗 top level comment
洗走埋正常外國人溝通
跟返 reddit 嘅文化同 style 去玩
唔會好似依家咁核突

我咪移左民囉
琴日全民同LOL 個post 重多人過呢度
希咩燃野望呀

你隻垃圾本身已經係

五毛多撚到,根本有d down vote machine . 希望d美國人藉呢件事意識到有幾多五毛入侵Reddit

亲,辛苦了,仍在勞改營嗎?

除左downvote 五毛 記住upvote自己人

屌你
有咩柒得過一萬億人工島
香港而家根本就nothing to lose

老實講美國不嬲偽君子， 無利益唔會理

五毛狗多撚到

人地American first，點算

驚啊 5毛狗

Can't we find another location that Hong Kong can move to? Canada has dozens of unused islands on its west coast why not set one aside for Hong Kong to occupy over the next two or three decades. Lot's of economic growth for sure.

擺上 r/The_Donald 啦
個邊版主會bam所有反對侵神既人

R/politics 同r/worldnews 都係反trump打手

叫trump做咩都會話錯

英文唔好 幫推！

我話強國人係蝗蟲，解釋佢地點樣掠奪資源，人工島利益輸送嘅comment比人delete咗

大家唔好理啲五毛講野 唔好比佢地分散注意力

Reddit本身左膠網

專登揀個-15嘅post 貼出黎，果然係五毛

好唔公平，大家都係推post，但係班五毛有錢收

唔識英文唔好打啦...

一鬧支那就係咁，不過算好喇，r/China 有人响外國俾支那移民打

Reddit 認真恐怖，
有d 人扮撚哂係香港人支持政府，仲要勁多upvote.
有d spin到去「香港一直都係中國領土」去合理化violation of human rights

好丟架 鍵國派可唔可以停

事實 你否認啲乜？

叫咗你哋平時上多啲reddit
學好啲英文啦

你以為五毛真係有糧出咩
全部係勞改中心等減刑咋

唔好commment “push” 咁on9 please
Reddit 唔是咁樣work的
Post d 有建設性/factual/sarcastic d 嘅comment

係reddit講呢d冇乜用
好多真左膠黎
佢地只會笑下支那政府on9同埋同情班支那人
以為成個支那d人好慘好唔情願俾共產黨逼先做壞事

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營。網友嘲:發帖減刑

你搞錯曬
佢地比人發現係五毛要加刑架

咁就要比集中營新聞比佢地睇，退魔靈符一樣

抵撚死，我撐環保比人屌足幾頁，關我撚事吖拿

佢都係知名五毛喎，你未block咩？

push

因為當年係美國支持中国加入聯合國，然後中国即刻要求將香港澳門剔出殖民地名單

如果當年冇美國支持中国，香港依家仲係掛英國旗

可能真係香港人都未定，身邊都好多藍絲

Push!!

Reddit啲comments 根本係英文版香討

企撚開啦臭閪五毛
狗都唔撚屌你個撚屌臭閪五毛老母

咁計美國應該係香港人嘅仇人

Push!!!

事實係個POST 方向錯曬
你係美國論壇講呢D有鬼用咩?
你請唔請願關堆美國人咩事?
不如講中國點借香港點拎美國人著數
叫佢地要小心,取消香港關係法等等好過啦

岩岩幫手留左言屌柒d友仔

但點解10分鐘先可以留一次言
利申:第一次玩

所以依家咪搵佢搞返掂囉

原來係追債，咁我哋唔使咁客氣啦

屌 ，話唔關鬼佬事嗰啲人個腦係咪short撚咗
香港關係法又關唔關鬼佬事吖
香港關係法又係邊個定吖？
用下腦啦

打中国個財政來源符合美國而家利益

大快活碟飯唔好食，去麥當勞投訴是常識吧
最好投到食品供應商唔出貨俾大快活
咁就皆大歡喜

成單野根本就係攞架黎丟，自己柒到飛天就屌鬼佬五毛

比國際社會知道香港被支那人洗曬腦真係好柒 忘根忘本

根咪係英國囉，香港成百幾歲，支共得69歲
咁點解支共係香港既根？

個po快d沈底，唔好比咁多鬼佬知道香港人係咁柒

唉

支那多五毛
香港又多五毛
估唔到美國都咁多五毛 or reddit u can say

真係好失望
唔通呢個世界真係得番連登係有正常人???

幾時肯接受連登先係唔正常

唔好忘記中國維穩開支係完全超越軍費開支

根本係其他人唔正常, 你搞清楚先
我完全唔明我地有咩錯

人地美國都有本土派

鄰國既事關佢地咩事？

如果大部份人覺得正常，有小部分人覺得唔正常
果小部份人通常去咗精神病院

住精神病院嘅人就知道自己係正常

新人咪10分鐘
你啲留言儲下正評，個時間會慢慢減

岩岩睇完reddit個post,發覺有班傻鳩唔識融入reddit，俾人當bot俾人當傻仔笑。真係冇腦，香港準備俾呢班柒頭獨派搞到收皮。

外國人都對你地反感，屌你一堆bot係到freehongkong,完全係弱智行為，你當reddit係instagram?冇眼睇

reddit你愈認真撚得你愈甘

Free Hong kong個訴求咁空泛
人地笑9你都好正常
不過笑還笑 都算拎到attention

但係其實尋日反對明日大嶼既集會遊行乜都好
係想話比香港出面既人聽
1）香港準備科水比大陸打貿易戰 同埋
2）因此美國應該關注下同香港既關係法 係咁多
唔好口號式咁周圍9叫freehk 同copy and paste,
就咁望住個tag唔知你想點
有人大概知咩事但係反而唔信香港有1trillion
係幫就做多少少 論述講好少少啦好嘛

講獨派對唔同人指出其行為亂黎不可行，ff時

香港人：五毛開始驚，散播失敗主義/左膠
中國人：五毛
外國住中國拼音名：五毛，共匪
外國人：中國式陰道/左膠

講獨派或成最大贏家

加油啊 唔好俾林奠依條閪婆睇死

中國要控制Reddit言論好易啫，係美國人唔知

咁樣美國要回歸英國

Reddit 咪又係外國高登
連登仔成班難民，人地美國本土都大把問題，reddit 咪好似連登仔笑難民咁笑你地囉

d支那人好易分 睇佢history 全部都係r/china

係撚，4chan先係美國高登呀on9,reddit算認真架on9仔

咁美國都有大把本土派
否則 trump 唔會上台

你睇過有認真野就全部認真? 未見過一大堆侵權link?
以前高登好多政治野都好認真架wo, 咪一樣會笑鳩d 難民

上面班五毛狗好勤力
主人出咗糧未？
維穩費就黎用曬喇
急住要拋售美債吊命
真係陰公

連香港都無人睇的花膠台個YOUTUBE都比大陸人洗爆

reddit 多5毛好正常,個VOTING SYSTEM明益打手公司

記住,你要接觸的係反支那果班外國議員
果堆比埋地球儀都指唔到美國.俄羅斯係邊的人係唔洗理

你見平時班child登仔笑尻人地歐美左膠幫難民
今日又以難民自居要歐美幫手
就應該知child登邏輯同支那邏輯一樣

永遠都係輸打贏要，對自已有著數就要霸到盡
人地有少少甜頭既就永遠都魚蛋論，要整到人地無左為止

其實連登個動員力...3000幾正評先得60人請願交信

下午果1萬其實係飯民佔大多數, 長毛劉小麗, 連劉馬車都出去
連登仔當正係自己數字

夜晚得返60人先係真相

所以邊個先係正常

r/china 係偏反支那
r/sino 同 r/anzidenity 先係五毛狗老巢